{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017065?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 산들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペットが可能な場所以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を次の顧客のために遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意したグリル、炭、電気/電熱器具などの炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキュー施設がありますが、2名様基準で追加15,000ウォンの料金が発生します。 3~6人は20,000ウォン、7~10人は30,000ウォン、10人以上は40,000ウォンです。 ペンション内にメゾネットタイプのフットサル場があり、心身の回復や足球、サッカーなどの運動ができます。 フットサル場はペンション内にあり、セマウル公園の体育施設は無料で利用できます。 駐車は可能で、周辺の観光地としてはワイントンネル、チョン·ユソンのコメディ劇場(鉄カバン)、清道プロバンス、グンブル路、琵瑟陶芸院、チェ·ボクホファッション文化研究所、ドッキリ道などの場所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約された人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内のペットが可能な場所以外はペットと一緒に入室することはできず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を次の顧客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人が用意したグリル、炭、電気/電熱器具などの炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー施設がありますが、2名様基準で追加15,000ウォンの料金が発生します。3〜6人は20,000ウォン、7〜10人は30,000ウォン、10人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション内にメゾネットタイプのフットサル場があり、心身の回復や足球、サッカーなどの運動ができます。フットサル場はペンション内にあり、セマウル公園の体育施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、周辺の観光地としてはワイントンネル、チョン・ユソンのコメディ劇場(鉄カバン)、清道プロバンス、グンブル路、琵瑟陶芸院、チェ・ボクホファッション文化研究所、ドッキリ道などの場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 700
    }
}